其實要啲舖頭 關14日 究竟個14日係點定?

潛伏期? 見唔到有好大因果關係

好多14日之後都開唔到啦 直接執笠

原來可以咁樣幫還押手足

係潛伏期
但其實冇乜用
有啲人唔知自己中左
仲周街走
況且香港人仲要返工

要好似湖北咁封城先最有效
有病 call白車送入去醫
冇病唔出街等病發嘅人隔離
咁樣先可以有效杜絕